唔好俾我知有連登仔做公務員

做政府走狗既連登仔，祝佢死全家

大把。。。

無公務員你post都無得開

之前有個圍爐POST 好撚多人推左好多個

大把..成日話要WFH 跟住又話人妒忌 .魚蛋論

公務員+BNO holder 人生贏家

無公務員你涼都冇得沖

駁唔到張竹君唔係普通公墓猿係港共口舌又拎張竹君同普通公墓猿比